覺唔覺得話為左另一半著想而分手好on9

睇到好多例子
明明好地地一齊緊
完全無帽既出現 就無啦啦講分開
原因就係可能唔想浪費左你/ 你值得更好
但問題係你有冇諗過你另一半既感受？
人地覺得值/覺得你好 咁咪夠囉
如果佢覺得你唔好 佢都會自動走啦
點解咁多人因為咁樣而分開？

正評： 認同
負評： 唔認同

會唔會係因為真係無feel
而唔想浪費大家時間
選擇分開

當前題係兩個都愛對方

唔認同

你以為咋下嘛?

都話當前題係

點解呢

扮情聖真係好戇鳩

我覺得咁樣唔諗另一半感受好傻

藉口黎
個啲咩 零願做一世朋友 唔想分手所以唔一齊

話想分開果個覺得自己唔值，自己大壓力/過得唔好咪分
換個角度你自己覺得值，覺得開心其實都好自私
所以我唔認為咁樣有咩問題，既然大家係一段關係入邊既想法唔同，分開都係一個選擇

真係愛唔會咁囉
唔會講咩俾唔到幸福對方
而去盡全力將幸福畀晒對方

寧願直接啲話唔愛你都唔好講呢啲咁on9既野

只不過期望已經不同 沿著高速開到最盡 誰若抽身我連送都不送

AGGER

一個覺得值 另一個覺得唔得值 點睇

當兩個真係愛對方
其實即使係呢一刻分開左都唔代表永遠
當暫時係冷靜期都得
咁每一段關係都有唔同階段

Ps 可能係好on9 但都要接受 太chur關係只會更差

樓豬真係天真過天真嬌，明顯係佢已經唔鍾意你啦

我琴日我咁同男朋友講左 但好後悔好後悔
我係咁想佢搵一個脾氣好又溫柔又識體貼既女仔
唔係我呢啲唔識體諒脾氣又差既臭閪港女
但講完跟本唔捨得 又chur佢翻黎應承佢會改好脾氣
我想我變到你心目中完美既女朋友 唔想你搵第二個現成呀 成個24個比利咁

好多時係D人冇左feel求其搵個藉口姐

佢應該好失望 明明努力接受包容你既缺點 但點知你有過分手既念頭 對佢好啲呀 我都係努力接受既時候比人踢左出局

真係愛佢就會盡力令自己變成最好
但最到中間就會好撚迷惘好撚攰
究竟自己係become better me定變左第個人
拍拖應該做最真實自己定做最適合對方既人

然後話就話係為對方著想
其實只係自己內心啲小劇場消耗晒自己既耐心
另一半就

結論：扮情聖既全部仆街含撚死 自私精